以後全部tweet文宣都要加#standwithmorey

特別係喞警犬暴行，nba全球都有睇，係好難得既機會嚟

Fuck you
World is not a place for chinese
Gtfo

關事咖 比人知點解佢stand with hong kong

Agger

Though its not strictly a rule here, id recommend you to only post in english as this channel sort of act as a filter for non chinese speakers

Oops...sorry

Pull this post down
Just let this post sink

I think the open post can recap what he said in #1 in English.

Standwithmoney

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!